2019倚天屠龍記 (190) sd 芷若back to人間

撤回惡法 林奠下台

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

明天有蛛蛛

slow

收咗廢老皮

反嘴炮廢老

生死對決 1001截止

正評:陳鈺琪
負評:祝緒丹

又屈

垃圾廢老

正評比TOPIC

邊個1001 唔開PO

廢老難得講人話

舊膠比樓主

又mon
無人開post

廢老俾敏敏串到一棟都冇

呢個標題唔錯上一川真係有啲過份

敏敏

好似即討啲人

推

祝緒丹宇宙第一

好懷疑張狗係咪真係練成九陽

張無忌一無女就唔做教主㗎啦， 佢人生目標就係為女

個

敏敏走了

要死了

又迫走我敏

個廢老又話出家不理世事

1001果個唔開anyway good topic

我覺得成套戲金毛獅王既視力都好正常

垃圾劇，咁就說服左

終於lan

又想走去搵女

敏G想引走明教最好打個件

冇上一個
又點會有呢個

無忌佢根本唔想返工做大佬
佢只係想同我一齊周圍去旅行

右屎真係攪屎棍

繼續推

佢根本就無打過

溝女定打扙

右使仆街死

右屎

右屎 廢佬

教主呢幾日唯一作用係收左芷YOUR 個兵法打贏元兵

其他時候同係談情同搞內亂

若黨留名

軍妓

張狗開口埋口抗元
其實應該比人勸兩勸就會放棄
份人咁唔堅定 只係冇人係佢身邊咁做

右使搞咩, 走咗有咩幫助

心諗又係你條仆街

敏

右使屎橋王

岩先明明講到獅王俾趙敏說服左但依家結果拍到趙敏俾獅王說服返咁

無左左使明教真係好廢

右使你個腦係咪裝屎㗎

臨尾出嚟攞個尾彩

成班教徒都當教主無到

成日衝入房想搞嘢

想要

敏敏落地獄了

我係汝陽王就一巴煎落個打靶女到

正苦邏輯：兩邊都唔投 即係支持蛛蛛

咪劇透啦

假刀

要GG啦

幫敏敏上定香 lll

右使其實應該係諜中謀，受汝陽王指示帶返趙敏返黎

超級日經對決 何必呢

E d 咪蒙奸

敏敏唔好死

敏敏贏埋獅王個票

敏敏巧靚

殺得好

把刀未開封咁撚厚

牙敏比人斬完
就影住丁敏

芷your又想lum番張狗

啪啪啪
啪啪啪

芷若：終於可以撚鳩張狗

右使死全家

敏敏啄木鳥

敏敏真係好令令

小昭:仆街咁我呢?

唱返首主耶穌三天後復活

宋大俠俾人呃

敏敏咁易被人捉？？？

佢有咩家人

cut左？ youtube版成個頭係地碌

個老野係要殺敏g就唔好咁多廢話

On9剪接

芷your 勝利嘅笑容

都冇常規昭黨

馬都冇一隻
蒙古喎

無可否認 芷若真係好撚正

好霸氣

究竟丐幫點上戰場打仗

反轉豬肚 父女都冇情講

芷若為青書喊

人海

騎馬唔洗打啦

牙若唔能打

TVB打杖場面

周癲

咪撚再講呢個on9劇情

周生

最勁啲唔出, 出晒卒

無忌都唔落啦

敏G通水

人哋成家不嬲死哂，同左使稱兄弟道弟，當明教眾人係自己家人

佢做乜撚

少林班禿奴係少林大開殺戒仲話出家人

Diu個樣喊得咁撚搞笑嘅

駁唔到

勁得濟
佢打就太唔公平

上級 食花生 唔打

元兵有催淚彈

點解後面咁on9既

左使carry明教 敏敏carry套劇

又分化

敏敏俾人攞左嚟祭祺激勵士氣

若g唔好搞事啦

牙若又分化

霹靂電珠？你搞乜家伙呀豬西

因為宋狗死得唔夠慘先咸咋

抵龍王唔鍾意佢

不嬲唔預佢打

sad but true

打個未練成全本九陰嘅周芷若都打唔贏
打聖火令個堆又輸
明明黃衫女子屌打周芷若

跌咗支不求人

牙若個樣好似好難過咁

RIP 牙敏

唔睇啦

真係死咗？

最衰敏G唔係真死

真係死左？

冇左勁敵

若g俾人捉左既話

武功再高都敵唔過洋槍

又話連夜夾走敏敏
個天光晒

冇敏就罷睇

邊個衝邊個鬼

邊個吉佢

陳鈺琪leading

還我敏敏

冇敏唔睇了

宋狗真係無撚大志

唔撚係下嘛

真死啦

等陣立墓果part我睇果陣咸左

因為敏死左無忌都係唔簡佢

素素

咁都死唔去
主角光環

聽日又要返

敏敏啊#

廢物

分化可恥

單身一世算啦

敏敏臨死前比我梳乎下先啦

一早就應該死

係咪唔會再見

型撚到

含撚咀，幫客含慣

雞黎

超齡

呃正皮

乾坤大挪移可以收集哂啲箭再射出去
張狗咁都唔出

敏會死既咩

每個人心裡都有過一個牙敏

屌你牙

我願意幫佢埋單

屌屍

昭黨留名

同一桐一樣

點拍

芷若真係好撚僧趙敏

真係死左？
吊你改劇改到咁樣
不如最尾主角訓醒，一切都係夢，源於訓覺前玩完天龍八部online啦

高層點會出去打，睇芷若就知

屌呀我唔撚信

搶人老公喎

做乜講出嚟

唔夠筆直

ching原來都迷g若，果然係雞蟲

當明教自己屋企
但明教比佢搞到立立亂

娘娘好知音

張狗D武功學番泥廢既 唔撚用

丁敏黨留名

最後芷若真係出撚左家

攞一桐G同芷若比is侮辱

你個（迷昭）呢

完架啦
之後都無敏敏份

套劇完咗啦
之後嗰啲係假既

係愛你嘅點搶都搶唔到啦

武林至尊邊洗出去打

我真係迷G(珠）

有撚

改撚到咁

冇敏我人都唔想做

牙敏bye

攞張舊圖出嚟做咩

趙敏肯定練咗金剛不壞神功，之前插咗自己一野啦，又係死唔去，今次一定唔會死啦

改左篇
呢套佢會同芷若一齊

無睇幾集 想問下左使去左邊

冇人覺得黃衫女正？

自從小昭返咗波斯就改咗了

我屌牙

熄電視

唯一昭黨

仲有三丰

如果改到敏死同g若一齊 真係要罷睇

橙

三丰黨留名

冇

好多次都係咁死唔去
bug到

左使黨留名

屌你老母仲睇垃圾大陸劇

明明金庸倚天最應該係學飛狐咁開放性結局，四條女最後問張狗簡邊個

含吹奶啜範範掂
全能到仆街

又起歌

你都睇哂啦

屌

抑鬱張狗

你含啦

生生死死加張狗

走啦屌你老母死全家

生生死死

打句口號
繼續睇cctvb
勁

死左條女就係度發癲

呢套你成套睇到尾冇既我切

又生生死死

右使咪嘈啦

張狗快啲同敏G一齊死啦

張狗: 敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏敏

牙敏死左 如同失戀

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

仲有冇其他黨 趁大結局前快d留名

點呀又出家又一齊
你班友

吊，我咸左

教主

張狗啲演技喊唔出

張狗自殺陪葬啦

出龜波啦

呢堆元兵如果俾郭靖夫婦嘅話一早秒撚咗啦

張狗又講得岩，如果本書真係咁勁襄陽就唔會破郭黃兩個都唔洗死

不要江山要美人啊

屌你老母咁鍾意大陸野點解唔搬去大灣區慢慢睇

唔相信牙敏死左好傷心呀

張狗啲演技同的士陳一樣

冇敏敏出現 我都變到張狗咁

郭靖大俠夫婦

張狗做咩抄牙逍

張狗真係

唔該唔好貼圖

敏G犧牲自己俾蒙古人屌屍，等到蒙古人惹哂愛滋

陳鈺琪票數領先祝緒丹2倍有多

所以咪話張狗條友根本唔係有心抗元
你睇佢依家..

張無忌 冇左條女， 玩自殺

DLLM

右使好撚煩，肯死撚開未

張狗可唔可以大事唯重呀屌你 仲係度理埋啲情情塔塔嘅嘢 睇到把幾火

丁敏堅係死左

好痛心
如同自己失戀

喊死咗

屌你老母咁鐘意外國嘢點解唔搬去外國慢慢睇

左使係曉芙墓前屌打張狗

成日諗元兵會點羞辱黃蓉條屍

@南投縣 做嘢

Loser好大怨恨

垃圾教主

敏真係死左？

我真心之前睇呢幕咸左

我都估唔到我睇劇會喊

改到成套韓劇咁

呢幕同陳偉霪喊一樣咁柒

六大派咁多人咩

郭靖aoe清怪再亢龍有悔一野爆汝陽王頭啦

左使去左邊？

妖咁我地明教去囉

周姑娘又要自取其辱

右使就係鬼

周生又

冇牙

好似樓上條爆閘狗咁

逍b溝女王

周癲個樣好撚搞笑

靚到

觀眾的眼睛是雪亮的

阿！彌！陀！佛！

同支持送中個聯署一鳩樣

敏敏豬

張狗

我就係隻羊

做乜鳩

黑旗兵裏面有個鬼佬

屌 講撚完原來係走

屌啲劇情咁似而家香港既

掛住左使

敏G假死都成功分化武林，話唔係鬼都冇人信

其實敏敏無死到
佢隱性埋咗名
而家係我張床到

最廢果個最大聲

我諗住崑崙派有咩高見， 原來係撤退

簡短啲 左使屌打張狗

散啦

崑崙派
兄弟爬山 各自努力
不過我走先

Jm9....

又話比人圍堵 撤去邊

宋狗

又要死了

屌你宋狗快啲死啦

丁敏型到

赤子心冇左

死了

蓉兒

敏要死了

今晚2個敏敏都死左

全劇反派大洗白

死清光

屌 劇情大暴走

全部走去送頭

個個打生打死，教主係敏敏墳前打緊飛機

on9情節

成班娥媚捉去女女女

夠鐘食藥啦

和尚

方仗走得好快

六大派洗白

醒喎d師姐有箭就跳去後面

有冇馬

佢以前好怕死， 做咩突然咁勇

丁敏君竟然有人性 真係好似而家

武林人士俾元兵殺晒?

敏g

呢幾集既意義在邊

孝子書

正常

魔改

單挑果陣個個識超能力咁
一打元軍就變晒三腳貓

屎眼

一日都係范右使個仆街

張狗累全家

冚家拎

洗白哂狗公書

宋狗＝人肉盾牌

宋狗死多十次都唔夠還柒叔條命

宋狗終於死

宋狗洗白

青書：唔好搞我後面

抗元英雄傳

中原敏蒙古敏

真係膠到

青書又死

救命啊
個BGM

做嘜撚野啊

笑咗

集體洗白

屌好撚on9 但真係有d似而家香港……

青書悔改

而家先發現你係愛人

張狗真係垃圾黎

垃圾青書終於死
大快人心

抱住敏敏嚟屌

教主累死全部人呀！

好迷幻

都係睇敏敏

張狗終於報到仇
聽係佢老母話一個都不能放過

啲劇情搞到咁

泛民洗白咁
不過大是大非就算

求下你tvb 我寧願唔要bgm

宋狗唔係俾張三丰親手打死咩？

d音樂想點

睇豬隊友中離搞到俾人滅團

太多角色出唔哂
一場抗元死哂d人就算

芷若正撚到

粥水丹大敗中

芷若

Bgm聽到好煩

最大反派咪臭閪敏囉

魔改小說，原創結局？

跟原著比張三丰打死仲爽

#210677都唔認得

不是吧

難怪d人會屌後面個幾集

鷹王夠改到死得on9啦

靚到痴線

牙若

宋狗仲係青頭？

張狗要咁多人陪佢傷心

打緊杖都大把時間談情真係好野

個bgm做乜鳩

芷若青書

真係好撚正

垃圾編劇 唉

呢幕原本係播赤子心

計中計中計中計中計

點解我記得小說好似唔係咁..

終於店到芷若隻小手

本身六大派一齊都可以頂下
一分化兵分幾路就俾人打到仆街

改到變抗元

最後十集真係好垃圾 靈蛇島之前都仲係好睇

史上最美既落淚

無忌係敏敏墳前打完飛機未?頂唔住啦，周大哥要死啦

抗元膠劇

會唔會有援兵？復仇者聯盟

眼藥水

若your咸了

收皮啦芷your

芷若真係好尾機

張狗垃撚圾，關鍵時刻走去追女，宋狗都有用個你，宋大俠，抗元烈士，安息吧

大將軍見到女神為自己喊已經咩都值哂

改到好離譜

宋青書情聖

jm9

講咁撚耐都無人黎殺佢兩個…

趕收工？

心痛芷若

睇芷若黑化夠啦

邊一部分亂改左劇情？？？

喊到

子若代表流眼淚

話時話，點解冇人斬佢地

為宋狗喊

死都無得屌芷若

拍到芷若好似接受咗青書咁

芷若竟然為左宋狗喊

張無忌正廢柴

死左個厹姐
仲有千千萬萬個喊乜春

原音 同首歌我真係有喊

而家做乜撚野

係咪播得一兩次

光明頂之後已經唔G做乜

洗到白一白

垃圾大宋唔比補給又撤兵

係

點解hana唔唱既

個個都死哂既喂

子若

Sd 芷若係咩意思？

本身劇情on9 加埋on9音樂

無忌求放過佢 廢佢武功 不過唔知依度改到點

射中個波

屌你老母 我睇緊d咩

丁狗妓死得好

喂屌你寫到芷若對隻狗公沉船咁

元兵姦丁敏君仲好啦

丁敏

張狗害死幾多人

師姐

武林人士冚家產？

六大派一個都不能少

丁敏要死了

青書救左兩次老豆

芷若又喊
臭閪敏又喊
芷若真係高幾班

丁敏死得最型

睇緊武功幾高打仗都係無用

冚家產

今晚大結局咩？

君君死左

牙若愛青書多過張狗

原來下緊盤咁大既棋

呢到真係冇眼睇

峨嵋滅門

丁敏>>>>>>G若

我都喊了

丁雞都洗白埋

張狗累人累物

張狗終於報到仇，借元狗之手殺六大派

班元兵咁晒吖，峨眉班女屌下先殺啦

ace!

大師姐真係幾正

真係生生死死個時就唔唱生生死死

丁敏呀！！！

想知劇情改到咁…咁宋狗同G若有無扑過…

周顛

唔生禽師姐

拎光環

屌你 拍AVG咩

場波你踢晒得啦

人都死曬依家先黎

死哂先黎

你唔早啲.

成班人死哂
自己收頭

屌你，得明教個堆冇人死咁濟

死撚哂先出場

變咗抗元劇

張狗點解唔一早出黎呢

屌你老母 死咁撚多人 先出現

仆街你唔好再遲啲

cls......
d人死晒......

仲係處黎

打到最後嚟收尾

等人死哂先出黎

死晒人先出黎攞彩

原來周顛先係張狗真愛

d汙血清哂

丁敏 = 葉劉
G若 = 林鄭

大c姐

屌你老母死張狗

尾刀狗

死淨幾個

鵝眉團滅

好撚膠

學楊過？

個張無忌真係on9

死得7788先出黎

死果下先覺得丁敏幾靚

小說唧…但而家劇情暴走到咁…

喊

丁敏君都可以洗白, 玄冥二老會唔會係無間道喊元軍敗了

峨嵋死曬

死果時都可以拖住子曰隻手

死而無憾了

張狗嚟汁頭

張狗算唔算食人血饅頭

執雞狗

94年 最後10集都係變朱元璋傳奇

私怨撚 張狗

多得張狗唔少

根本一早應該咁做，搞咁撚多野

屎眼都奶埋啦

嗰班殺父母仇人嚟
張狗：痛快！

同老母報仇

今集前面有敏敏睇都真係唔錯 後面睇撚到火滾

食人血饅頭

真係會

丁敏君 一生人都冇男友 咁就死左

武穆遺書根本廢嘅

楊逍係度乾坤大挪移就贏咗啦

全部中波

尾刀能

無間道

張狗條撚樣果然係尊登害死六大派啲人，一見到明教啲兄弟就死就出手救人

好柒，咁樣打法

中

又死隻敏敏

假波黎 矛事既

要求張狗真誠道歉

丁師姐

懷念敏敏

上秒哭墳 下秒決一死戰

hana

張狗可唔可以一個打哂

仆街張狗，到周大哥死先救，前面個啲唔救

無練過武功既士兵一箭可以射死啲武林中人
究竟你班友日日練乜春野功

Support

痛快

張狗:我地直搗黃龍

冇女冇命咁, 死垃圾

張狗掛住溝女
害死晒D兄弟

義士

張無忌新look

聽晚嗰集全劇重點之一

好耐冇睇 一入嚟啲劇情改到咁on9嘅
青書無啦啦變咗強姦犯都算 點解而家又變咗長情君子攞曬尾彩

Link?

真

懷疑青書仲未扑過g若

呢套野真係愈做愈撚 on9

張狗新造形

元兵full gear
義士冇

係 其實都係可憐佢姐

下集無敏敏?

帝王look

好似話元軍會姦C

生禽啦屌

丐幫食先

有冇人睇過個兵仔揸既斧頭係把吹氣公仔嚟

驚畀人入暴動

好tvb feel

唔好忘記…識輕功得跳塔時完全放鬆…

整番把刀 劍

mk完全體，好7

兩張先打4個 點打晒

有用九陰白骨爪幫佢起機

張狗出早d 黎就唔洗死咁多人，但佢聽老母講用咁黎假借獻人報仇

敏敏快啲出嚟

邊個咁狠心反我若

芷若太善良啦
咁都原諒佢

張狗先係為兒女私情，搞亂明教所以條友最後俾朱元璋奪權

教主version

下集同敏敏

就係等宋狗 丁師姐呢d汙血都合理死哂先出黎

郭靖係都要殉城......

下集仲話保護左少林…
死撚曬啦

屎眼都俾人玩過 都係冇份

屌啦星 唔怪得d人睇到後面屌撚曬鬼

芷若bb

最型都係光明頂個排
留兩條毛係兩邊

過千人去圍芷若啦

邊比話佢出左家，有既我地一齊切

死晒班勇武...

都老啦

養左隻狗咁耐死左都命流幾滴嘅

點解佢成日都咩住個布袋？係咪收埋好多錢

俾人顏射完

下集芷若變返白衫

你老母就林鄭

有冇劇透撚可以話我知
我敏真係死左??
可以唔洗睇電視了

宋青書佢極限係掂手仔

朱元璋趕佢走架on9

宋青頭

孫子兵法會唔會仲好D?

孫子曰： 夫用兵之法，全國為上，破國次之；全軍為上，破軍次之；全旅為上，破旅次之；全卒為上，破卒次之；全伍為上，破伍次之。 是故百戰百勝，非善之善也；不戰而屈人之兵，善之善者也。

故用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則戰之，敵則能分之，少則能逃之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

平時咁撚好打又飛黎飛去，同兵打就乜柒都唔用就咁比劍法，班傻鳩學咁撚多年武功內力黎把撚咩

都唔關愛唔愛事，有d男人天生就係咁花心，睇下d皇帝

無忌次次都大細超，丐幫果次朱大哥唔救等敏敏有事先救，今次等其他人死撚哂先救周大哥

死左，不用看了

CAP圖

好靚呀

[size=40]係[/size=40]

震蛋黎

有冇人今集喊咗？

有
冇

其實芷若點解唔教班靚練晒九陰白骨爪

拖哂啲女屍返去姦！

張無忌 (真·教主ver.)

點解屠龍刀出返嚟

唔係畀芷若仆爛咗咩

處女 正

食你老母

聽日會出返嚟

變返處女

咁都正皮多過負皮

修補

當時楊過去左邊

化灰都似

咪啫係奪權囉，有分別咩

蒙古佬玩sm的

變返M

死左啦 youtube有

最尾傻左當左珠兒係敏敏

真係好靚

得個人技 無範圍技

中出左屎眼 好似係

死左啦，最尾沙漠果幕係幻覺，敏敏永遠留係無忌心中

睇撚到燥 但敏敏喊個d位 好心痛

好厚粉

骨爪撩屎眼

咁係朱元璋醒目
唔係兒女私情

劉馬車咪一撚樣，強姦犯變正義聯盟咁款

見到敏G死笑到仆街，但係因為只係假死咸咗

改到咁

聽講吳起兵法最勁，但失傳左。

宋青書臨死前先有得掂下女神隻手仔

basara 4 片倉小次郎

珠兒

Fake

唔夠小昭走果陣心痛

牙丹仲係咪處

side哂本武書

倚天第一女主角

Tvb劇趕結局咁

好撚垃圾,好彩唔係集集追
集集追一定激到嘔血

得返鼻孔係處

我都想掂掂女神隻手仔

變性人黎

其實獅王用獅吼功咪得 又要自廢武功

另外張狗內力咁勁，又唔識用地圖炮

套套都魔改咁滯 可唔可以揾次改芷若同無忌最後可以一齊
好想芷若有good end

玄冥二老品嚐過

伴隨著周芷若哭聲的，是下體噗哧噗哧的肉體碰撞聲，鹿杖客扶著美人柳腰，已經開始用力猛幹。

呢套小昭走=個菲傭辭職返鄉下

死左，之後重有幕俾人吊係城牆沙漠係無忌自己幻想

聽日

明明好女仔黎

地圖炮黎講 邊個最勁

咪搞 實比人屌到仆街

指甲店下就得

都係咁令令

波台倚天推到完場暨陳鈺琪(2019趙敏)係死臭G及芷若全能到仆街討論區 II

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇嚟牛奶做不孝子做得好過癮
再侮辱我敏
我就喺你個post度貼敏敏大挪移Gif. !!!

建議上youtube重睇呢集

原配音同音樂 根本兩個feel黎

搵不悔同我敏比算啦
搵隻人造人黎比算點

睇埋聽日就唔駛睇

事實唔使講出黎

楊逍去左邊？

搶哂fo

記得soso 就死時見到gel甲

生生死死看透雲淡風輕

青書幾時有變強姦犯？...

G your同張狗一齊咪又係魔改

若黨同意

受傷

條女塊閪咁腫既邊個黎

祝緒丹大敗中

下集就真係喊啦，敏敏條屍俾人吊係城牆

同張狗一齊先係bad end

啜毒

塊面

最少都跟返三聯版個結局先對芷若公平

galgame化

乜撚野係敏G大挪移.gif

係神改

青書同丁敏原著都咁死、咁求其？

改成 溝曬啲女咪算囉，蛛兒，趙敏，小昭，芷若 佢地四個同張無忌全部開開心心咁生活

原版首插曲好聽好多，聽到生生死死就唔想咸了

過兒

Hana就開演唱會啦

係咪想試

生生死死，一句講晒，楊逍定張無忌？

楊逍
張無忌

真 聽生生死死聽到想死

蛛兒，趙敏，小昭，芷若合力殺死張無忌

邊招

何為永恆有feel好多

呃正評

Up

獅吼功

#833 係邊個 ? 我無咗個留言

圖已cap，你買定刀

唔係好張劇照一班明教行樓梯咩
張狗企前面好型

陳鈺琪世界第一倚天救星

睇神鵰原著第三十四回 排難解紛

xx大xx

張狗因為兒女私情，分裂明教眾兄弟，然後拋嗰重任俾左使，叫人團結返明教，自己就走去同囡囡隱居開心開心，最後咪搞到朱元璋奪權。班兄弟如果仲認同張狗，就算朱元璋幾醒目都做唔到領袖

同三豐一樣成世都係處

首歌叫此生惟你，真係幾好聽！

good ending

嗰個弱智仔

琪琪
完全吊打G your

睇到最尾兩集大家唔好驚訝，為大家總結下較正常既結局

有冇我敏集數合集

敏xxxx

但青書死時 芷若一句野都無講
如果係張狗死 應該會抱住佢痛哭

朱元章呢個時候去左邊？

屌啦個個都有內力一野打出方圓百里都冇一幸免既化骨綿掌呢？

g chi

咁樣劇透啲人唔洗睇啦

聽晚 G若死埋後

第一女主+最後贏家壓軸登場

已經成為icon

緊係擁兵自重啦

此生惟你令我諗起劉亦菲神雕首天下無雙 都係咁正

我驚啲人睇完最尾兩集會嘔血

打錯字姐唔洗負皮呀

金剛伏魔陣擺係門口鞭死幾萬元兵

G

聽晚芷若個造型丁死人

根本芷若都好愛張狗
我地只可以話佢愛錯方法

純天然
淡妝無敵

潛意識往往代表到人真實嘅諗法

我嘔過佢哋唔洗嘔咩

只有芷若能夠超越芷若

盲反埋蛛兒
真係黐線

返北京la支那仔

好阿Q精神，知道唔夠敏敏爭就扮傻話鍾意童年無忌

感覺太瘦啦

迷g若d人d質素

仆係個街唔好推啦

講真好想負皮
唔關圖事

呢套改到佢最後返峨眉做返本來既自己，無左愛情，好彩仲有事業

好摧淚，敏敏係牛車同無忌講愛的宣言都好感動

等我養肥佢

以前睇小說同電視都唔覺無忌乞人憎
但啲套睇到人好想打柒佢

難得無淫喎
放過佢

都係cfu逼佢咋

滅門

唔會啦佢又唔係肥底邊會有塊肥閪

邊集 想睇返

咪係，不過好想佢拍返原著結局，對芷若公平d

同你周遊四方，到處懲奸除惡，等我們老了就隱歸山林

in 芷若we trust.

以前睇小說同電視都唔覺敏敏咁好
呢套睇到人想同佢結婚

唯一負皮者

好慘，親人愛人朋友都冇

正皮咗

覺唔覺tvb報收視bgm好好聽

同隻花心狗一齊先對芷若慘，有得對狗男女一齊仲好

去到果刻，無忌就知道要揀敏敏唔揀g若了

會員 忌你老母 落地獄

43好似

張狗真係狗口 可以咬一啖留成世疤

啲套個趙敏鍾意無忌鍾意到傻撚咗
變咗個百痴妹

搶完新郎果集

睇咗咁耐，發現原來依版不悔仲靚過張狗四條女，屌你老母，綠叔，你就爽啦

42-44

還返敏敏比我呀 dllm

矛死阿

有冇我敏村姑裝剷穀gif

佢做咗我老婆了

郡主日唔日麻

芷若根本係成本書最橙嗰個

啱啱tvb又吹奏自己 講自己有幾多收視
入面有一句 倚天屠龍記劇情令人著迷

其實係 鈺琪令人着迷

mk妹玩厭搵啲傻閪埋單

蛛兒就傻撚左

咪搵左青書

43

之前係講開網民力捧

靜字輩死哂未

個傻閪起碼有女屌先

一生都為無忌同師父而活咁

好似得26.3，應該都係廢老同我哋連登仔睇多

金庸女主角top q痴情

師姐 師妹死曬

淫若黨靜D OKAY?

唉，芷若bb

OKAY

佢嘅人生真係好悲哀

黑b你隻閪眼係咪盲撚咗

好慘

無人理丁師姐

呢兩個禮拜無乜人有心情睇

無撚大志 男人老狗

要召喚多個

mk妹係人都知講G若啦

Next po topic 生生死死看透雲淡風輕

on9 topic

係，心情好沉重。

我有敏敏我都冇大志了

一敏 一見 芷痛若 掏不得 吾敏

好你條命
我逍先好

好直接

比機會佢做禾sp

我準備好開了，大家唔好爭

你一開 落地獄

呢套倚天既芷若真係好過歷代咁多套，佢既眼神同表情好傳神，可以feel到佢對張狗既愛，加上楚楚可憐既樣真係好似書入面既芷若跳左出黎咁

在此憒憾宣布 祝緒丹敗

真，嗰幾日香港咁黑暗加上大陸佬後期魔改倚天魔改到成舊屎咁，真係搵鬼睇

係，真係好吸引

此女只應天上有

演員太屈機

一早就知

好就唔會成為金庸筆下最不受歡迎男主角top3啦

1001請吹奏珠兒

咬你 吹呀

無論演技定外型都係史上最佳

開post呀

生生死死ok?

收皮啦